[GME]其實D沽空機構係咪賺左兩浸錢?

原本剩係沽空食一浸
點知發覺有好多散戶情緒高漲 仲想無限接貨同SH
比著我係HF, 一定反手買貨, 推高股價, 首先比散戶希望, 以為可以贏大戶
跟住係D groups度一路散播SH思想, 然後慢慢派貨, 到想散水時, 咪叫人炒其他野分散資金
結果賺高位散貨+沽空兩浸
利申: 9估

推到80蚊就散戶
推到上500蚊咪又係啲機構推波助瀾
食正班人貪心
SH to the moon

呢啲股 熱潮散戶情緒最高漲時
就係散貨時機
熱潮冷卻 散夠貨咪跌

正常點都會對沖

當大户On9

最慘係D散戶以為真係自己推到$500
事實散戶係升/跌百幾蚊就走

樓主勁 勁過好多鳩跟傻仔

其實大戶一大班精英係入面
點會成個傻仔咁坐係度比散戶狙擊

最重要係大戶隨時都知D散戶做緊乜
個tg group係public既
咁佢地實諗到方法應對

沽空嗰浸點都蝕啦，新聞都出埋跪低左

我屌你老母

其實不嬲都係做好同做空大戶鬥緊 散戶企左做好大戶果邊
唔知做乜講講下變大戶鬥散戶

第一浸輸到仆街就一定

第二浸應該回番唔少血

一開波個下突擊我估HF真係估唔到，兼輸唔少

之後個莊就慢慢比大戶拎番

然而散戶仲覺得自己係個莊

炒其他野 BB AMC 白銀 佢地低位時call 分分鐘GME條數已經補返唔少

老實講。如果佢用AI 好難夠佢玩

終於見番個正常post
出面啲人痴晒線以為自己係勇者鬥惡龍
實情佢地淨係開左個頭，後面根本就係惡龍鬥惡龍
玩玩下啲惡龍仲唔互相殘殺，開始食平民算

有金手指可以限制買賣點會輸

個價根本任佢揼

一開波果浸, 只要D HF一日未平倉,
一日都未輸

身邊好多買GME既
都係頭幾次買股果D,
以為真係睇電視劇咁
敵人只有一個

WSB D人唔識咁諗呢

我覺得平左
佢地都會set位止蝕既
你估班傻散咩
去番3-500呢d位會唔會沽番就唔知了

已知有幾間hf破晒產都話賺，樓主真係好野

HF上面D金主有幾多間HF係手你又知唔知?

咁諗啦，人地大撚把錢，點玩都得

今日睇到JPM係GME大戶上年已經買緊